日本聲優吉野裕行 激似香港男演員

曹操 因為…

曹永廉

三字經

一撚樣

真係有d似阿廉

有少少似徐榮

有D黃浩賢FEEL

呢個根本就係曹永廉

似蔡少芬老公多d

張衛健溝曹永廉

曹永廉
因為曹操，永遠，廉潔